［喺屋企拍住烏蠅等運到？］成班人淨係識講聽朝6點出

啱聽唔啱聽都請各位睇完先，真係啱聽既唔該幫推同share

--------------------------------------

有冇諗過今晚幾多人會喺18區犧牲

收到既哨兵風聲又唔知準唔準確，冇一個人識親身親眼去睇。得咁少人出聲冇人會分到邊個係鬼邊個係人。

仲要繼續等聽朝？？依家立會同地鐵全路線各站都已經聚緊警力喇，有冇聽到人九龍灣都被人一排咁搜身呀。聽朝又諗住可以順利出嚟行街，行完個圈就返屋企瞓覺？

轉個諗法，你哋覺得係聽日地鐵開頭班先定係警犬起行部署好先？？

驚今晚唔夠體力既就叫定朋友同你輪班，唔係叫所有人一次過出晒，但依家逐d逐d未出到嚟重要地帶就畀人拉晒，連衛兵前線肯衝擊（或者游擊）既人根本冇可能有實質有效既部署。

真係等到聽朝，全港警力一定不跌反升，同6/9晚既10點、12點既分別一模一樣。我知溫和派或者用其他途徑抗爭既人今晚未必會出嚟，但冇嘢做既你，我希望唔好淨等到聽日再睇情況。依家既情況就係哨兵唔夠，照應既人唔夠，有事發生即時幫到手更加唔夠。

再諗多層我哋既目標

1. 最好的確係要控制到立法會

但立會對市民而言難守難攻，假如攻唔入（而我認為依家個勢係99％攻唔入），倒不如先用游擊戰術，從警方防守陣線外圍開始（假如情報正確，即圖中深綠色線）。

火攻又好，爆炸都好，其他點樣都好，一隊人（至少8-15個相熟既人）照應，去既一齊去，跑走既一齊跑走。另外仲要設一隊人（相近人數）用偏向防守既裝備（油漆又好，強光，甚至大量彈珠、lego之類）保護逃跑中既team，以防陣線內外既警犬反應夠快，必要時要捉返自己人入team既時候近身就用噴漆直接對面。有十組人肯做嘢都已經超過100人，要令警方自亂陣腳一定唔使500人已經可以做到。

成功令到佢哋防守陣線混亂或者增防，先真正有作用，一嚟消耗佢哋體力同打亂部署，二嚟令聽朝各區有其他行動既人既成功率增加，三嚟我再講多次，大家真係唔好諗住聽朝先一鼓作氣，時間越耐對我哋既突擊其實越不利。

2. 務求全城既反對聲音響應

聽朝假如真係有癱瘓交通、金融既行動出現，就算喺反政府既市民一樣會同佔中嗰時咁大量反戈（尤其是103萬入面唔少唔係真心抗暴政既人）。

假如你唔出嚟港島，都希望你可以主動出嚟印同埋派有關聽日二讀既傳單，同埋用把口令佢哋知道我哋係做緊d乜，我相信前晚個衝突一定已經嚇走唔少嗰日出過嚟遊行路線「行街街」既人。

以下係fb搵到既例圖，大家亦可以自行搵其他啱用既圖去派。

其他諗到再講

今次真係好少有既群龍無首，但群龍無首都要有打法，就算依家有人出嚟充當領袖，一晚既統籌好難可以再部署到d咩，真係要靠大家自發，同埋齊心。

剩低既時間唔多亦唔少，依家決定夜晚12點坐夜車出嚟既人大可以執完野餐用具再瞓多4、5個鐘起身先出。謹記，千祈唔好單丁做衝動嘢，保守或者準備緊既人盡可能喺公眾或者多人既地方行動，被捉就大嗌，一定會有人嚟幫你解圍。

假如睇到依到都係決定聽朝先出嚟行動既人，請聽日拼死地做行動，唔敢行動既就拼死做支援。唔好辜負任何企你前面做你擋箭牌既烈士。

喺港島某商場無奈到就嚟流馬尿既巴打 敬上

點都唔好金鐘站出

上交通記得只用現金

推

推呀

Sorry各位原諒我香港宜家正值歷史危機當前我有少少嘢想同大家講

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，周街燈柱貼宣傳反送中單張，罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家可以用合法方式全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，支持和理非不斷以各種合法途徑反送中。去爭取更多市民同國際社會反送中。唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。請記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

近既最好都上環、灣仔，但危險性都唔細
以上兩個地方都唔好太張揚同唔好單丁去
兩個鐘前已經見到站內有唔少懷疑便衣

pish

唔該啱聽既請幫手推

務求上到熱門一刻

對唔住都要推

push

上環港澳碼頭已經唔安全
水路人小心

今晚天橋堆人冇可能可以留到聽朝

大家一齊 幫幫手著黑衣咩背囊 等狗唔好捉到義士之外

頂多捱到夜晚12點，之後一定清

依家已經開始包圍緊

一定

大家一定要有心理準備

此post 必推

繼續推

大家要唔要一齊出去金鐘站企吓，圍觀學吓警察點執法吓？

但唔好阻住佢哋做嘢呀

搭船

同mtr一樣

個祈禱會到夜晚九點架乍

推呀呀

連登冇人喇？

睇個勢又係重蹈覆徹

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

又喺到等清場

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

我真係好想出去
但係我食咗感冒藥 無奈要聽日先可以

班和理非根本就唔係幫緊手

係唔係大少少搞錯咗d咩

我哋既目標係警察撤退咩

垃圾香港人

咪繼續面對面同班狗打囉

我唔會再出嚟前排幫手

繼續鍵盤勇武啦

我唔同意

禽日打完已經知道目前係唔夠打
而出閘係會有狗搜身
今日應該要試下MTR既方案

而家搜得咁嚴，好多裝備都好難帶出黎再打
再者我地想知道堵塞work唔work

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

琴日咁叫做打
犀利

搜身？車隊呢
巴士呢
的士呢

咩都冇做到呀你哋班人

依家個共識係懦弱
用拳頭同把口去同子彈鬥硬淨

work呀
繼續慢慢一樣一樣咁試
警犬多謝你哋所有人幫香港警察訓練國家機械精英

如果琴日唔叫做打
咁樣仲難搞呀喂
幾粒催淚打退你
再者大家都要抖抖

此外 你係咁撚失望既就自己衝飽佢，咪撚係度做失敗撚

on9
警犬train金鐘train左咁多年先咁，駛乜我地幫佢train

你呢D消極撚一味得個衝字
D狗已經預你長期抗戰買埋杯麵係立法會

講抖，依三日我淨係瞓咗一晚呀：）咪又係衝最前嗰個

今朝添華要衝嗰陣我後面三米內一個人都冇呀，一個都冇呀

三米後面成萬人喺到食花生睇戲，師兄你有冇份做垃圾一份子呀

明唔明點解會咁失望呀鍵盤勇武